喺公司屙完屎唔沖廁嘅死全家！

滿心歡喜入廁格，點知一揭開廁板全撚部都係屎

Sorry, 下次會記得沖

想知樓主同一樓都係真絲？
絲都會唔沖廁架咩

滿心歡喜諗住入黎有圖，點知hello無圖

咪又係果張，每次屎圖都會用佢
點擊率極高
google mon住果班staff會好奇點解張爆屎圖會咁多人睇

仲未講成個屎塔都係血

每次見到冚住蓋嘅馬桶
都係一場探險
唔沖廁先，隨時一開裡面全部係屎
沖廁先，又驚佢係塞左，滿瀉嗰陣避無可避

之前見個靚仔喺廁格出黎
入到去見佢冇沖屎
即刻一路索佢啲屎一路打丁

邊張？

所以我成日入廁所捉人
邊個屙屎唔沖廁我一定寫撚死佢份report

不嬲都等下手沖…………

狗黎

廁所新禮儀
俾機會下手活動下…………

狗自己都識用沙埋屎
你衰撚過狗

下次去你屋企廁所開大⋯⋯

見過有同事屙屎唔鎖門，我開門嗰下嚇到尖叫

.jpg

絲先唔會，啲沖廁制咁污嘈，點會夠膽掂？

唔想玩單機,自己GOOGLE下啦